五大訴求你答應一條 拓柒？

香港人唔接受政府只答應撤回（林鄭沒誠信）
重伸一次 我地立場 目標唔會變
五大訴求 缺一不可
今晚10點 用你地最大既聲嗌五大訴求 缺一不可